你班仆街唔好以為得民心就大晒先得㗎！！！

對唔住，又呃，但聽我講：

最近見到一旦有人持相反意見
手足就會屌晒鬼鬧9啲阿叔阿姨
今日荃灣睇住有手足打個鬧示威者嘅市民
但對方冇出手，只係言語挑釁
我明，真係明有幾嬲，有幾次我都想屌晒佢地老母

但請記起當初我地點得民心
有禮、耐心俾人了解我地做緊乜
勇武係於不義情況下使出（如荃灣有手足被白衫斬我絕對認同以武制暴）
而唔係消除異己
如果我地咁樣，想問同中共、港共、甚至班白衫有乜分別？？！！！

記唔記得點解警察失民心？
因為佢地被仇恨蒙蔽雙眼！！！
用多年建立形象一舖清袋
我地唔可以！！！

你地想像下，假使有日真係出現新政權
而係大家當家作主
但對於藍絲意見嘅人就剝奪佢地言論自由
咁同1949年中共上台打右有乜分別？
大家都好想贏，大家都好攰
但有啲嘢唔可以因爲情緒崩潰就亂嚟
警察就係因為咁樣變過街老鼠

咁我都有建議嘅：
話說有個男同事同公司清潔姐姐好熟
姐姐好錫佢但係一個藍絲
我同個阿姐嘈過小交，話以後大家唔好講政治
男同事晚晚都發夢
佢冇離棄姐姐拒絕溝通
每日食飯同佢傾，俾資訊佢睇
有一日姐姐突然突然話：
最衰係政府！搞到啲細路咁！
而家仲會煲湯俾男同事因爲知佢發夢腰痛

結論：
攰，但溝通必須
試下如果遇到相反意見街坊
真係心平氣和友善同佢傾下計
遇咗佢一定講嘢難聽，但至少做咗第一步先
盡力溝通，失效唔緊要，最少已經試過
唔好人地講一句反對話就屌人老母
咁樣對方永遠唔會入耳
讓愛與和平征服藍絲

利伸：自己都學習緊剋制情緒

香港加油！！！

Push

記住
有禮貌
有紀律
唔好無差別
唔好下下屌老母，狗除外

真係啊，禮貌先係本錢

政府就係等緊手足出醜
用social media反屌返我哋
然後將風向spin返去自己度

手足有乜嘢壓力大嘅話要出嚟發泄下
發泄落市民度(無論係支持邊方)係冇腦嘅YiJin仔先會做嘅嘢

點都不割㗎喇！！！但真係想大家諗下

lm

我想問前線有咩權力可以貪戀啊？佢地全部都係隨時中彈，斷送自己10年前途嘅手足黎架！

前線只接受禮貌啲叫人唔好影相呢個point

真．香港人唔敢相信，民意其實好弱架咋…

啲「和理非」腥講人仲係唔想升級！

推呀

推

大家加油

有用！推！